突發！有無手足執到電話，巴士48x往灣景花園方向

朋友係巴士48x上跌左一部iPhone xs，深藍色手機殼上有一張住戶證，wallpaper 係一隻維尼熊。跪求有無弟兄姐妹如果執到可以聯絡我。

推！

係咪沙田上車

係禾輋上

到荃灣建明街落車之後發現唔見咗

推

5點-5點半到

咁佢有冇揾清楚佢個袋? 如果都係冇既，應該真係跌左

係，真係跌咗

嗰朋友就係我，借梗人哋ac問

咁希望佢揾得返，backup哂啲相未呀？

未呀。。。我都希望路不拾遺。。

以前冇諗過會跌，冇開到。。

冇架啦，一係比錢佢 send個send pop up msg. 出到黎打鳩佢

啫係尾站？

巴打留個tg？

咁好多都無諗到既，當買個經驗

點同荃灣廢老，個個都奸到死